燒炭家庭曾經居住美孚曼克頓山

個業主應該心諗： 好彩佢搬走咗

似充大頭鬼

照計兇宅的

一朝得志
趺返落黎果下承受唔到

唔係阿化

佢個仔果間學校已成兇校了 !
猛鬼 ~

死者曾光顧的餐廳列為兇廳

西環都成為兇區喇
不過由有中聯辦開始，冇分別

佢地行過既街已成兇街

有邊間個學校以前唔係亂葬崗

兇港

兇球

agger

樓價已跌一成

個男既做文員，都住到曼山，wtf...

我咁辛苦做乜

傳銷狗洗腦係教你think big同埋即時享樂

佢地認為洗大左個頭先會迫到自己搵錢

希望事主冇上過連登啦

傳銷狗累到個小朋友

佢呼吸既空氣已成兇器

兇壇

佢著過嘅胸圍已成兇圍

佢坐過嘅飛機已成兇機

佢呼吸過嘅空氣已成兇氣